港區國安法明日正式在本港實施

據了解，港區國安法草案獲出席常委會會議的162名人大常委全票通過，預料法案全文傍晚才公布。

據了解，港區國安法針對的四類罪行，包括分裂國家、顛覆國家政權、恐怖活動、勾結外國或境外勢力危害國家安全，最高刑罰為終身監禁，沒有追溯期。

人大常委會完成表決後，下午會與基本法委員會開會，討論將港區國安法列入基本法附件三的安排。

有列席人大估計，明日正式在本港實施。

2020-06-30 11:15:28

source:港台tg

無寫有無追溯期=有

趕喺71實施

仲未寫好

寫左無
佢地都照追溯架啦

皇上，教主，國師，泰博真係諗諗要著草

回歸23年後正式宣佈………

永續基本法個班應該唔使驚,
19年開始都縮返晒入老母閪到

冇=無限追溯
只要曾經有犯過就仆街

曾經出席民主歌聲獻中華果班人會點

洗咩內文丫
寫過既野都一樣可以再自行解釋
有時懶得解釋就帶班城管衝上門綁架人
然後再直接送中
永遠消失

明屈你都得啦 追鳩咩
人地都夾硬國安法
你仲諗住同人講道理呀

佢要入你 , 追唔追都入撚硬架啦

8964出過黎嘅藝人

得喇
寫緊寫緊
唔好吹

有冇內容根本都冇乜所謂根本佢哋都唔會跟入面嘅內容去做嘢

大陸最鍾意你由黃變藍再變紅
有晒罪證易控制

明日=今晚一過12點就公佈

都冇追溯

最高刑罰為終身監禁，沒有追溯期

沒有追溯期即係.....追返二十年前既野黎搞9你都得???

你講過任何一句反政府言論都判得你坐監

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

無寫=/=無
支共式執法

佢話你依家有就得 同共產黨講法律條文多餘 黨>法

岩岩好~
1997~2020

無(沒有)限追溯期
無限 (infinity) 追溯期

殺人罪又係終身
黨安法又係終身

點解唔係死刑
唔夠辣

好頭好尾
趕住30/6搞9你

既然立咗國安法, 就先舉報721元朗白衣人, 香港人個個都想安居樂業, 我唔識乜嘢政治只係返工揾錢養家過活, 但係從來冇諗過有一晚坐坐下地鐵會無端端俾一班人襲擊, 報警冇人聽電話, 警察去到同施襲者搭下膊頭就冇事, 成個政府都唔執法處理呢件事, 好似怕咗元朗班鄉下佬, 可能真係要國家動用國安法介入去查明真相, 香港人先會信任國安法係保障香港人安全。

睇下有冇陪審就知有冇縮
有陪審就係無牙老虎，只係為面子通過
冇陪審即係決心同世界開戰

都係冇條文

諗起法治嘅四個層次最基本係「有法可依」

一早應該有啦

最環保既法律條款

內文都冇人知就話要71推出

cctai 一定唔會有事嘅

肥媽 b哥哥 成蟲大撚鑊了 當年64

到時人大釋法架啦

「無追溯期只適用於第八、九和六十四條的相關罪行
其他在本法例中的罪行設有追溯期」

數學0分？
今年已經50年

咩罪？

On9的我以前仲以為支共就算50年後，都會繼續永續基本法

佢會，但唔會唔控制香港

睇人
小學生唔識計數咪搞成咁

我咩都唔撚知 淨係知721班差佬唔撚理我地死活 由得啲閪暴徒喺地鐵打鳩我哋 仆佢個街隔咗一個月 831就輪撚到班差佬衝撚入車廂打鳩市民 屌你老味見人就打
邊講真 撚分得清市民定示威者咩佢地

而家見撚到啲差佬都調頭走了

講就話唔會追究你7.1立法前做過既野，但檢控你時，就會用你7.1前做過既野黎做證據即係「懷疑」你目前犯《國安法》就拉得，證據唔係你「目前做緊」既野，而係7.1前做過既野

而加俾人拉未判果啲點計

分裂國家

而家未用得黎做證據
但只要有一日睇佢唔順眼，一句「懷疑」佢犯《國安法》，就可以用呢個聲明做證據
全香港有邊個有錢佬根正苗紅得黎又無做過「錯事」

係
就好似之前紅十字會捐血事件咁
隨時你戴住個黃頭盔已經可以屈你係港獨

走撚左佬去美國啦

怕乜，革命預咗有犧牲

等大家接受左，跟住一個釋法回馬槍中共style

強制回歸

我地就可能冇既，出名個啲實會追溯

就算無

佢一樣可以話你有

有乜所謂
點都砌很你入既

班狗有1晚時間背熟條文

太天真

正解

除非完全唔講政治野

佢就係想咁

自己人都驚

國家要你死 你必須死

洗乜背
我話你係分裂就係分裂 顛覆就係顛覆

咁要拉埋地盤

無寫≠有

純粹按意思 冇追溯期 non-retrospectivity 姐係冇得追究71 之前嘅事
事實上 係咪真係既往不究就有待觀察

內文？如下！

[突然]國安法條文流出

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

如果跟番大陸嗰套，唔好話反政府反中共，連可能俾車撞賠唔夠錢，去投訴，如果對方有啲權，分分鐘都照入你

好似大陸咁追究四川地震一樣入得你

所以一立咗長遠嚟講仲衰過大陸，因為大陸起碼有多政府都有派地，撞啱收地就有得賠，香港就乜鳩都冇，又一樣冇自由

監倉爆

on9
71咁好機會拉晒所有人都唔71推出？

要求各西方國家立刻取消同香港嘅引渡協議，否則港共政權可以此引渡已流亡的香港民運人士回來受罪！

全國性法律(national law)以中文為準

國安法屬於全國性法律
最後都係人大釋法
所以佢英文版寫non retrospective
都未必真係

仲有個執法部門
判前送你返上去審先

都係果句啦 天滅中共 死警狗

藍絲打人會點？

佢推唔推出都拉人嫁啦

依家大條道理終身監禁

唔好再講回歸得唔得
係主權移交

咪FF啦on9

事實係你係對家打人斬人都無事

下午會跌市定會有神秘力量托市？

正確

然後未審前，將你送中，無限期扣留。

條文都未睇過 但係讚成
goodest logic

聽日咁多人危害國家安全支持中央出解放軍血腥鎮壓

洗乜理佢點寫，黨就是法

冇寫 = 佢說了算

放心

會選擇性執法

執行一個新時代中國大陸特色社會主義的法律

deadline fighter

聽日如果有人被捕喺咪都會有可能觸犯到？

正解

懷疑已經可以拘捕扣留。

扣留係已經可以送中，扣留期限係無限期。

無事囉，會點？ 醒下啦

到而家都未有條文

就好似交住條google doc 條link 先 但入面係空

7一維園見

無追溯力同無追溯期係兩個概念

唔係話香港有美國照住，中共唔夠膽搞鳩香港架咩？

要加 妖

分裂國家猶如殺人父母

其實都唔洗睇條文，總之話你係就係

追溯期哩D 野, 講唔講都冇咩所謂啦
個內文更加係唔重要

攬炒之母

洗登OK？

唔好再講回歸 主權移交 懶好聽
係支共侵略 被殖民時代的香港

come on baby

聽日見

到底通過咗未㗎？

香港獨立，唯一出路

一定有國家隊托住, 只不過佢地走唔到

你證明到自己無違反國安法咩
證明唔到就即係犯法啦

push

Fun

乜內容都無既法例

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

強烈譴責某些「禍國亂港」的政客及勢力公然散播不實言論，把反對港府腐敗的民意、示威訛稱與「外國勢力」勾結，意圖抹黑香港市民的合理訴求。
最近亦有一些誇大其詞、危言聳聽的言論，刻意將修例帶來的民憤，抬升至威脅中國國家安全的層面，某些人更製造輿論藉口，「炮製歪理邪說」，公然鼓吹推動「香港國安法」，企圖以「國家安全」當作「砲彈」和「工具」，逃避倉促修例引發風波的責任。其不負責任的言論，用心歹毒行為卑劣！
對此我們表示堅決反對並重申，全港市民會繼續堅定不移地維護香港的自由民主價值，絕不容許某些「居心叵測」的份子肆意破壞。

習近平：要加強黨對全面依法治國的集中統一領導，中國決不能走西方憲政、三權鼎立及司法獨立的路。

通過左先再寫
中國式法治

自己友點會有事

點解之前有2千幾票，今次得百幾票

啱呀，呢班共諜用完即棄

無限

唔識政治就死撚開啦，人大同人大常委都字識分

你都可以咁講既
前提係你信得過支共法例

你老母做雞唔畀你讀書？返支那啦

係侵略

有陪審團但全部都係中共委派=冇陪審團

都係，97 後係二次殖民

田少呀

任佢up
寫黎唔知俾邊個睇

你地咪有囉
佢地咪無囉

同佢地仲講咩概念

exact7ly

符合國情

釋法：「無追溯意思是不會追溯到回歸前」

最簡單既嘢偏偏冇人做

and gate 黎
唔係or

你咁熟支那制度，一睇就知你支那落黎啦支那豬

The last of Hong Kong

佢哋國家唔駛搞法律野，冇呢方面既人都好合理

一條十個鐘後就行效嘅法例
居然全香港無一個人知道內容

咪係 支槍係佢隻手度

終於明了

唔會做到咁肉酸掛，佢要做到咁不如取消陪審制

知唔知咩叫無追溯期戇尻仔，即係你幾多年前犯都拉得
死黑警，又唔讀書又唔做野

？乜野50年，一國兩制從未發生過

Push

莫須有

冇寫有得追溯就唔可以追溯
你返去讀多幾年書先

唔識中文？

連仔，聽日會唔會熄登保大家

有洗頭艇就得

lm